[英雄聯盟] LoL賽事討論區 #31

LoL World Championship 2017

Play-In Stage (23-26 September + 28-29 September)

Group A
Team WE (LPL)
Gambit (LCL)
Lyon Gaming (LLN)

Group B
Cloud9 (NA LCS)
Team oNe Esports (CBLoL)
Dire Wolves (OPL)

Group C
Fnatic (EU LCS)
Young Generation (GPL)
Kaos Latin Gamers (CLS)

Group D
Hong Kong Attitude (LMS)
1907 Fenerbahçe (TCL)
Rampage (LJL)

Group Stage (5-8 October + 12-15 October)

Group A
Edward Gaming (LPL)
SK Telecom T1 (LCK)
ahq e-Sports Club (LMS)
TBD

Group B
Longzhu Gaming (LCK)
Immortals (NA LCS)
Gigabyte Marines (GPL)
TBD

Group C
G2 Esports (EU LCS)
Samsung Galaxy (LCK)
Royal Never Give Up (LPL)
TBD

Group D
Flash Wolves (LMS)
Misfits (EU LCS)
TSM (NA LCS)
TBD

Useful Links
- Play-In Match Schedule (入圍賽賽程)

- Meet the Teams (參賽隊伍介紹)

l個靚m
支持LZ
支持pray

開得新POST
係時候又要問聽日比賽幾點

呢條片介紹哂NA/EU LCS以外嘅參賽隊伍, Blitz Esports啲片都幾高質

All 18 Non-LCS Worlds 2017 Teams, Explained

仲有講埋Player-to-watch同每隊風格

姓宅嗰位宅藍先生

lm

想問SKT入唔入到世界賽

送禮勤系列

Super Team KT幾時打, 點解無KT既

垃圾KT

藍神咁都幫HKA

韓國天服裡面 得一個HKA的top係菁英

睇黎hka都係魚腩部隊

KT 5個韓服菁英

唔會啦 , 如果我要做燈神就場場貼弱隊扮唔中啦

左計右計上計下計 , we 都好難輸wo

你問十個十個都話we 嬴啦 , 所以係合理分析黎

lms 打線咁廢 , 邊有可能韓服會高分

真係得fofo 叫見得下人

hka班人五日冇打喎 應該瘋狂團練

HKA打爆SKT

Smeb都上唔到菁英呀

其實而家froggen算唔算回塘
定純粹隊友太廢

又係成日想做Play個批黎

今年世界賽係咪都係igamers播

竟然上水

Snake個基地咁豪嘅屌

廣東話應該係hka 拎晒黎做

下年咪羊獸toyz做

睇官方YOUTUBE/TWITCH算吧啦

留名睇宅藍神燈再現

咁又點
佢個教練用人好有問題
成日季尾先換返krystal 打ad

唁好傻啦 , we 點會輸呀

廣東話邊間公司做都係咁垃圾架啦

所以冇咩所謂

留名

如果你真係燈到we都輸幫幫手幫tsm拎個冠軍ok?

唔好打打下轉呀你

we 由頭帶到尾洗咩轉

tsm 唔洗幫啦 , 今年四強冇問題

你今個月仲要補35個鐘直播呀 比D心機啦

Kt幾時先解散

屌你班友撚夠KT未
人地已經好撚慘

抵撚死啦，咁多機會自己都唔把握

真係冇計 , 有三個機會入world 自己都把握唔到

新入黎 幾點有KT睇

KT要努力練習打WC呀嘛
唔係咩!?

最抵死係整隻慎冼尻skt搞到自己都無得去

冇記錯smeb係咪唔撚練打資格賽 覺得skt贏撚硬

DEAL MOON一邊睇藍神燈
一邊睇比賽

點知俾skt過左棟

果時同pray開玩笑啫

本來Score以為RR至少可以有一冠，點知又俾skt冼左一鑊

如果今年又係skt冠軍kt都係解散算啦

肥仔

The 7 of kt loser

集思廣益KT可以點換人
AD換arrow
中路可以換邊個?ROOKIE打LPL好似好撚勁但應該會水平不服
叫返FLY返黎?

又換鳩曬D人
然後又炒多年車又害多一堆明星選手

我支持LZ冠軍架

In TSM we trust

唔好買韓援
今年回流既韓援冇個正常

覺得個Ucal幾勁，下年應該會轉正

WE TSM RIP

WE對外卡都燈到 已經無野可以再形容佢

本身已經封左神

唔好唔信燈神既燈
in燈神we trust

FLY呢條毒瘤就咪撚提啦

一陣又可以黎圖書館

個標誌好型

下年好似用Ucal 今季佢唔夠歲 下年17

2017 World Championship: Play-In Day 1

Twitch

YouTube

下年拎埋冠軍先

拎到先算啦

就黎開始啦 好緊張
有冇開幕表演睇

吳亦凡

仲有一分鐘

We

D樣笑撚死人

Impact

longzhu 靚籤，冇壓力出線

鑽石哥好型

A組

diamond

同我燈撚死we佢

acd 組都幾正
we 入埋d就爽

Sneaky

有冇巴打會買飛去現場睇

心心

4組得Rekkles同埋mystic個樣係正常

尷尬既場面

韓國心 FNC

HKA

hka 件野型撚到
鍾生又贏

綜合計全部隊 jensen 都正呀

打完隨時去溝女 , d女見到洋腸都濕晒

N年前krepo帶埋rekkles去溝女
點知D女比rekkles拉走哂

送到埋口啦

藍神燈燈佢

krepo jj 流出

krepo同rekkles口味唔同姐

點解冇KT睇

EDWARD個樣老左好多

jensen , huni , wolf

入左決賽= =

準備同TSM打決賽==

拎左冠軍啦（下年）好似係

班友可能一齊睇緊直播

您又點呀

俾D新意好冇

上水啦 , 一齊睇we 呀

Kt losers

出左街呀你講撐邊個我咪知邊隊輸囉

果然係主場

學鏵哥話齋 , 睇we 班友d 精神面貌都知sure win

we for sure , 打外卡101% 嬴

留名睇WE輸

燈

燈咩鬼 , we 輸既機會係零呀 , 係零呀

買外卡先

對上一次你咁講係KT打SSG

KT 3:0 SSG 啦
私家雞
我屌你老母呀

點同呀 , 呢兩隊實力咁接近

we 同外卡wo , 唔係we 同rng 呀

就算TSM輸左都一定係jet lag
夠膽去USA同我地真。TSM打

啱啊 WE嬴撚硬

Tsm點會輸呀咪玩啦

上年咪係USA 打

LMS 冇轉播

不過要睇埋bp 先有得分析下 , 而家淨係睇到d 精神面貌we 唔錯

有

2個垃圾講

如果你燈死左We我實日日追擊u

咁耐都未開始

we第一場就豬 夠膽講強國馬上暴動

放心 , 平時燈個d , 係因為兩隊實力相近 , 先有機會出錯

呢次穩過我條撚

入圍係唔係4組打完
之後每組既第一打另1組既第2,贏左就入去group stage?

YES

kh + bobony

第一頁咪有link 問問問

BP了

如果4大賽區有隊失手變第2 咁就好睇

好似冇放賽制嘅link, 下次加返

而家爭緊小組第四名資格
之後先正式group stage

第一場就放哂2隻大怪獸出黎

首搶布朗姆

揀埋加里歐嘅話 we 100%

屌 , on9 , 唔知搶黎做咩春

C9同HKA應該最易失手

外卡思維你地一般人點會睇到

睇黎呢MVP係佢

睇完頭三pick , we 由100% 勝率升到250%

呢樣真
圖書館準備中

呢個patch唔係要first pick lulu janna

圖書館

好似想counter we個加里歐 但係隻卡馬比人ban

比藍神咁燈再廢既PICK都變MVP啦

LYN個陣睇唔明

外卡李星

成個陣九唔塔八

再燈多幾下唔該

Lee Sin....

有預感20分鐘打完

第一次見到可以pick到前期又唔係好勁 後期又唔夠秋睇黎我都可以做教練

慘 , 冇人保狗仔

有李星睇呀 外卡李星出名勁

有冇人有krepo leaks? 上網搵左勁耐都冇， 比人del 晒

一比人ban咗卡馬 成個陣變咗唔知做乜9首搶布朗姆真係演奏級on9

GHOST乜撚呀

星朵拉個ghost

做咩

不愧係外卡隊

ghost 咁廢都帶 帶個heal都好

外卡係咁上下

We後期真係會打唔入

外卡真係痴撚線

睇唔到啊屌

正常就點燃 光盾 虛弱 淨化
鬼步 除左走佬都唔知做咩

中路d命中

下路想early gank

帶都冇所謂 , 都唔好開黎趕路

輕輕行一行就避左

xiye又做乜撚

正所謂盲拳打死老師傅
我估外卡仔win

ok , 可以直接宣佈we 嬴左

咩都冇發生已經輸緊0.5k

WE RIP

硬推比condi進野

6lv 睇李星做唔做到野

6lv 酒桶仲勁啦

condi個野區條直接打爆

反正lee都係9farm
下場有無打算出master yi
farm都會有用D

你弱智?

其實唔覺得mystic好勁 點解西方世界吹得咁勁

兩隻下路都後選俾人壓

外卡下路唔差嘅

癲狗打淫婦實俾人壓個播

咁就輸1K

LEE SIN依下唔錯

正宗自然輸

Condi做咩野

隻李星驚到 隻眼插到去四鳥超級防守

WE

比人first blood

隻李星淆底到咁

點都死一隻 mystic個位差到

都係輸緊錢

we 賺晒 , 一個頭換一個tp 一條龍

嘩 樹人打線勁咁多都輸20cs

吓

隻狗好勁下

外卡下路算係咁

隻kog幾勁

呢兩隻應該係互農唔會出事

樹人係輸左tp 落去個波je

換血換到豬埋塔

魔器已出
下路無雙了

薯格打線明顯有優勢過樹人

射到癡線

正常冇jg 幫應該兩邊都唔會點輸既

兩隻坦好難打到d 咩出黎

PRESS R真係無咩用

蝕撚到 外卡仔

Xiye

we 個營運勁好多囉

WE AD

係 營運屌打

點都唔會係勁咁多果個level

LYN

we

外卡

一講就出事

Kog 開始肥

好波
搶唔到都要殺佢老母

吹奏Whitelotus

Kog 起飛

好出奇咩 , 你估957真係唔勁咩

仲要薯格本身打線就好打樹人

lyn

2/0/2俾佢姦夫出魔器就可以射爆對面

一陣推埋中塔咪 經濟又拉開 岩岩唔明ad點解唔走到底

雖然輸緊3個人頭,但仲贏緊2K

理解問題

食左條火龍 , 都ok 既

後期外卡打團冇得輸

3塔2龍嘛

但係比狗2/0/2 嬴2K唔夠啦

其實we後期都恐怖
係睇邊個隻坦發育得好啲

但個陣完全唔係保排

肥左都唔係咁易打

Lms原來係用緊twitch播utube

外卡好易有破口 中期好可能比人偷巴龍

we 個陣後期恐怖d wo

Mystic

應該係riot比條youtube stream garena做live

按照慣例
WE一輸會輸埋下一場
如果輸埋比LYN,9成9輸埋比GMB

好想GMB出線

真係輸 我驚佢地門口都出唔到

應該難 , 拖到後期一樣we 個陣好打d

外卡啲大技打團好撚痴線wo

Kog 後期真係冇得打，宣佈WE

如果揀保排JG LYN有機

星朵拉一推三

白蓮

kog 射射射射射射射射射

星朵拉呢下

都叫左宅藍收嗲架啦

SYNDRA STUN得靚

李星 星朵拉個暈
燈神

笑撚死比人反開

Syndra ging

唔明點解D人排到WE咁高

駕駛員先係重點

星朵拉

藍哥

宅藍講完就出事
一貫神燈

冇得唔信燈神

兩隊小丑

食唔到

GG 又話支那WE夠打TSM

連外卡都豬

太殘啦

一下stun將個戰局完全扭轉

咁嘅WE點贏TSM

答我呀

神推

WE真係個笑話

星朵拉呢下重carry過kog 無推到狗仔死硬

睇黎藍燈會轉風向

Lee sin快d出魔器

有乜可能打得羸TSM
咪玩啦

宅藍成撚日扮燈開始覺得好煩

真心燈

對住外卡都打到咁

藍神又潛

宅藍:點知WE打到咁派膠

XIYE 廢到

星朵拉有啲運仔
有冇咁傻3個企一排呀

we最多得學界水平

阻左酒桶扣e 唔係狗仔係咁先

隻李星啲踢好勁

原來係四保一 保星朵拉

邊隻可以出魔器比狗

李星
上盾

李星

邊隻都可以 只要出埋日輪就得

IG DIE FOR THIS

藍神即刻潛左水

Braum

用日輸做發動

不嬲年年都吹到強國隊好勁架啦

李星自帶啦

仲有飛機w上去準備繼續射

等睇外卡團戰爆seed

用WE隊垃圾同TSM比，收皮啦

送返轉頭

明顯走錯位

WE認真啦

外卡唔知個到有人咩 係咪ON9 自己THROW

分開行

有無大陸台可以睇下

打LYN已經咁 打gmb仲死

外卡真係會無啦啦有破口比人打打團技術差唔多

唔洗驚wo , we 仲領先緊 , 邊有可能波波都咁好操作

好低級 想引人去BARON但咁樣行

終於出番黎

曹格出埋石像鬼

見隻狗咁行就已經知要出事

957

話左we sure win

曹格 石像鬼+日輪

李星拖左好多時間

薯格已經肥左 , 一陣閃r 是但一隻已經唔洗打

曹格 deleted

俾人lock左

隻狗

隻狗已經痴左線

即刻唔件左

見

懷疑宅藍睇緊live扮燈

THIS FLASH

mystics

kog肥得好快

MYSTIC FLASH得型呀

李星踢得唔錯

支那

WE鳩下鳩下咁

mystic flash

Mystic廢撚到

癲狗

嘩 好蝕
6/0/3
電腦大爆炸啦

仲有冇人吹奏LPL??

點解我覺得呢隊LYN唔似外卡wor

mystic?

其實巴龍死3個接受到不過個閃現 呃

下FLASH笑撚到我

你都係收下聲啦 我地想睇比賽

向後flash

ad向前閃

呢個閃 Mysitc憑咩上Top 20

LYN! LYN! LYN!

如果輸左
We有冇命走出會場

係咪都死
唔可以比人發現扣技
快快手閃左先算

閃去陣中間係咩玩法

Mystic world top20排11

mistake

LYN團戰勁撚到
又嬴團戰

打lan都打到咁辛苦

Espn神燈

仲有巴龍 , 仲領先緊 , 薯格都係咁肥 . 唔影響個優勢

李星個踢唔錯

we如果咁都輸不如執柒咗佢啦

KOG

隻狗好撚勁

kog 707

7/0/7癲狗

隻狗7/0/7 唔洗打啦

唔洗打啦

707

Kogmaw 肥撚到

十分鐘之前先講完

kog仲可以有閃

廢撚左咁多

藍神請受我一拜

有隻kog
薯格真係好撚難打

隻肥狗完全唔理佢地自己食龍

好撚緊湊既開幕戰

笑死 你叫we班fanboy情何以堪啊
we~=edg~=rng

隻狗幾勁

呂布開無雙啦就黎

WE輸宅藍真係通永不返身

365 WE 2.1 LYN 1.66

李星招R都幾靚

點捉KOG

好撚勁

宅藍曲線反蝗識條春

強國主場第一場就比外卡打到咁

圖書館戰爭

靜到

啲西方吹到we>edg>rng
真係去睇多次lpl季後賽算啦

外卡隊真係有驚喜

死都唔信自己把臭口

樹人打團真係冇得輸

好似未見過corki用package

外卡都幾勁
kog

同埋曹格唔算太肥

佢而家專登 燈WE 你地仲覺得佢認真覺得WE嬴

開r
W埋去
隊友收割

有 中間有波諗住救科加斯 飛上紅buff

如果we 出線唔到就真係好柒
東道主

we 生性d 啦 , 賭埋成個尊嚴俾你地啦

點解佢地咁鍾意CHO LCK後期已經無人理依隻野

Jet lag

好
等睇

kog肥左 we後期都好難打
曹格唔夠肥

事實we同edg,rng真係差唔多實力
差唔多都係咁廢

再拖隻狗真係一炮一件

掂都掂唔到AD AP

始終到後期5 6千血開石像鬼閃大後排
對後排壓力都好大

狗仔滿裝咁滯了

外卡唔派膠 今場真係要羊了 估唔到隻鬼步星朵拉猛到

2隻坦係前
樹人重要身有3個cc

we: 藍神出少句聲當幫忙

屌

都ok 既 , 再拖多陣 , 星朵拉秒唔到人就打唔到

呢個團戰好睇

隻狗差d嚇死我

edg 8強詛咒

Maokai做乜鳩

留名之後幾日hka比外卡屠殺

風女真係好屈

外卡一定唔識end game 太小經驗

以為李星會偷

個個退緊佢仲走上去咬曹格
嚇到個心離一離丫

雙龍 唉

15lv 重撃唔夠傷

真係派膠外卡係無人會估到

BYE外卡隊 自己THROW走

真心保得好好

要拖5分鐘

輸經驗

ok , we 成材了 , 有巴龍穩了

外卡就係差呢啲

仆街了WE

點會 , 你睇個勢順住去 , 外卡就係輸呢d 經驗

李星好難入場 晒左隻野

營運輸太多 we次次轉龍轉塔都順到 但係外卡就做唔到

拎雙龍都輸 真係執咗佢算

WE後期4隻有用 外卡2隻

hka 屌打呢兩隊啦

冰錘

外卡有埋呢d , 就唔叫外卡

有冇心水靚盤，度咗半個鐘都冇頭緒

PRESS R真係無咩用 後期幫人RJ

李星都再唔試下踢 塔又比人慢慢磨 人地重有條水龍

sydnra d ghost想點

點解唔開戰

急啦 唔開就雙兵營

輸經驗 比人撚

拖到幾時??

大賽經驗同埋戰隊規模比唔到外卡發展

外卡今年進步左

李星係唔係諗住拜山又去試下踢

覺得輸BP LEESIN同PRESS R都無鬼用

hka係lms打果d分分鐘廢撚過外卡

唔通藍燈會破燈

咁樣慢性自殺

外卡都算交足功課 至少中期都有D野睇

都話we sure win , 輕鬆屌打

如果韓仔兩個CARRY位咁肥 WE一早輸鬼左

Lyn咩隊黎 點解我地偉大強國最韓最強we會輸緊架

完

GG

Gg lu

gg

bp咁睇其實無輸 當你養到隻狗成707 點會係ban pick問題

呢個TEAMFIGHT兩邊都打好差

依加先出黎抽 羸Q左啦

lyon都幾濕9
自己throw出去

邊撚度輕鬆

外卡一d都唔失禮

Ggggg

唔俾你FULL GAME

Baron個野throw左game

外卡對線幾勁

簡評 : 外卡自爆成功

個ad真心on9

屌你 外卡隊自己開戰輸都冇咁嬲

隻狗係韓仔? WE輸左十年啦 707都唔知驚乜

lyon完美示範呢場係爆塔遊戲

有風女仲PICK PRESS R 完全無用WO

又中一場 , 都話冇可能we 會輸

We d選手今場失誤多到
Lyn真係輸經驗 發揮好過we

We比rng打到懞左懞到呢家

WE正垃圾
阻撚住晒睇C9同GMB

其實無話經唔經驗 自己THROW個D低級錯誤

咩打到懞左
本身就廢啦

C9收皮之時

第一場輸都有 15 kda

當自己贏左囉

所以呢隊垃圾WE 第4熱門真係笑死,淨係識防守反擊

終於有得睇Cloud9

風女真係完全COUNTER LEE SIN 得前期踢到幾下

個mystic向前閃現送死
個下睇到呆左

jensen

李星其實揀出黎應該黎補足硬開 但係李星踢咗幾多次

好撚勁
級數完全唔同

藍神唔好燈唔該

中路第1波踢得唔錯

有風女都好難踢

其實防高地塔個段要試下做play , 唔係做咩pick 李星

GMB GMB

我覺得xiye飛機好勁，最後一波淡定到，玩狗咁玩

今日命中率100%

又阿媽係女人
we緊係唔會輸啦
輸個隊只會係hka咋

GMB屌打C9啦

隊we咁撚樣 入到tsm果組都係比我地大ching屠

反到對面輸咗 其實佢都幾成功隻狗仔707 你話贏就贏咩

佢係後PICK 李星.. 我寧願要第2隻

係

大師兄隻狗如果7/0/7
一個打五個啦屌

佢補AD英姐
J4比人BAN左所以無野上到

同rookie小虎比佢果隻普通Q R 完全唔準,

7/0/7狗會開無雙

mystic廢到
一定比大ching當狗咁撚

唔好燈c9 ok?

LYN 打得咁好仲可以話輸BP

其實養到隻狗仔咁肥 , 輸左真係只可以怪自己

佢pick多隻tank都贏撚左 李星成場比人帶風向

Q都算
後期R空到on9

對墨仔都壓唔到線
大ching十分鐘贏30cs左右啦

放心 , c9 sure win

教練個思路好清晰 前期思路都明顯 星朵拉揀出黎覺得好奇怪 不過睇黎條友玩星朵拉應該好勁 當佢成功養到狗仔707都輸 我都幾肯定係選手問題

比人連食兩條龍好on9

呢個真係錯 佢揀隻tank比人撚得重慘 更加唔會前期打得咁好嘅狀況

第一條守得好好啦,係經驗唔夠拎得太少資源.

俾你WE入到group D都應該出唔到線

點都唔會廢過fw

酒桶前期係野區太勁

之前又話世界賽唔會話邊隊贏輸 可唔可以比啲口齒

呢場仲廢撚過FW

好難講
We呢種防反打法
打強隊勁 打弱隊廢

你見到風女..肯定知李星入唔到場啦 當人地傻咩

因為我發覺至從kt 同ssg 之後 , 估親都中

你睇轉線就輸幾多 轉一轉我拎多你一樣野
預視者 龍 兵線 你睇外卡拎咁多頭都輸經濟大概都發覺啲細節輸曬

藍神點睇下場C9定ONE

呢個agger

Last pick lee sin 仲有咩講

c9 sure win , jensen

呢場露哂底啦
mystic應該俾人針打

好難講 今次有蛇仔基地比佢地玩喎

所以仲話唔係BP有問題 就係輸隻JG成場無作用

搶布老母都奇啦

算啦 , 外卡不嬲係神奇bp

覺得教練想要佢招踢當保排
踢走人比kog射

但肥到狗仔你又唔可以話佢失敗既

隻狗仔肥到咁都有問題

呢場真係選手問題多過bp

大陸隊贏左訪問條友係講韓文

笑咪春 到時垃圾HKA咪又係咁

冇機會訪問

收聲啦 我們一定暴打日本隊呀

我你老母地咩
你有韓國血統架咩

呢隊巴西羸左前幾年既班霸pAiN GAMING 應該幾勁
C9如果持續北美種柒 應該好易滅團

日本隊羸左都係韓國仔訪問

睇sneaky派唔派膠了

C9近排d狀態好似唔太好

日本仔都有韓援?

都唔係近排

你點知

2個韓國仔

但唔同內戰 , 本身c9 高一班

嬴應該問題不大 , 差在輕鬆定唔輕鬆

c9上路唔係有個roy？

痴撚線 , 搶狗仔黑人

Ray

呢隊巴西諗住對線打爆 留名

C9攞左Galio 呢鋪穩贏

好耐冇見佢

學精左喎

其實對線打爆sneaky 唔難
jensen 唔清楚因為c9 永遠都係duo mid
impact 應該唔得

睇完個bp , 可以講c9 輕鬆屌打

外卡個陣軟到

one個陣真心睇唔明

有抑鬱

solo q陣

鳩到

銳空是但亂衝都嬴緊 , 加里歐輕鬆入場

Nid 活在不同版本的外卡

輸左=bp 問題
贏左 c9要游番去us

勒布朗呢個pick ok wo

對面個陣軟到咁

笑死 C9輸到 真係無得翻生 諗住直接對線開通 我放長雙眼睇

可以好肯定咁講, ONE對線期已經會俾C9打爆

Gnar 好廢

路閪恩點燃

CBlol 係巴西？
輸左比fans 殺都似

NA FLASH

Jensen flash

WTF 以為佢有Q

個2下Flash
C9似外卡多啲

對面咁既陣都唔帶淨化 . 真係痴撚線

加里歐打嬴吶兒

世界變

話曬都係Impact黎

外卡估到就唔係外卡

55:28兵...

Lucian 慘過食屎

前期搞左一次 無計

one 件中路

外卡兩隻本來要嬴線既都輸

隻lucian本身對線比LB剋 定個人廢

其實one 個jg 係咪應該幫mid reset 番條線同比佢recall?

空大 上路 呢個就係揀KT陣既隊伍

impact 用E避咗吶兒招大

8MINS 贏 DOUBLE CS

其實pick得唔差，係打線太廢

唔打啦唔打啦

帶點燃俾人撚狗

c9 冠軍 c9冠軍

黑人不知幾好打lb

C9又FAIL GANK

呢隊外卡都係派膠多

Jensen贏到

中路輸40兵係咩事

Impact仲好勁

駕駛員差太遠

岩岩比人壓塔底好似solo q 咁

呢隊TEAM ONE打得唔好之如 C9都唔係叫打得好 其實係咁

中路大爆炸
得閒開下你雷神同passive都冇晒血

一陣可以睇佢射人r 丁咁

點解SUP多一千蚊既

黑人重少錢過morg

中路唔講以為係閪打緊

隻黑人好廢

ad 綠跳起身 . 仲要食左廿幾隻兵

輸2個閪

隻狗出綠跳

好撚慘隻中路

值唔值呀

打場先
都唔使睇

呢個打法冇問題呀 , 駕駛員唔夠勁je

無知一問 中路招點燃其實有咩用

依啲先係外卡黎架嗎
上場個隊不知所謂

Soloq

汁雞

如果唔係一開始咁搞佢 正常咁打黑人真係殺到LB

有嘅
打到尾放一下走到都搏佢燒死

唔打啦..唔打啦

點燃敵方英雄，在 5 秒內造成 70~410 點真實傷害（取決於英雄等級），同時獲得該敵軍的視野，並且在作用期間降低目標治癒效果。

成日搭ez用

呢隊係咪打算20分鐘棄驚

揀出黎就有風險 D人帶淨化 治療就為左降低風險

佢地走左啦 我地又可以出番黎玩啦

好心玩番4保1算啦
中路出隻黑人黎搞笑

人地jg 住中 , 自己隻jg?

結論都係駕駛員太廢

好明顯既係佢地對自己對線操作能力好有信心 不過第一場就可以將D信心送番去巴西

on9 , 勒布朗送埋個頭俾你都唔落點燃

呢場咁似對面5個都練緊新英
但c9全部都專精30萬分咁

LB依下肯定係-6

外卡好多指向技 但唔撚中

20投未

27分鐘仲2咩0投

屌 , 唔睇啦 , 呢場晒我時間

C9差D比人偷巴龍

JG, SUP Q

頭先又外卡宜隊又外卡，差咁遠既

隊外卡

訓陣先 , 一陣先睇賽果 , 食個飯都唔想晒時間睇隊垃圾

真外卡

GNAR走場

ragequit

～

嬲嬲豬 比個中路雷

輕鬆屌打啦=.=

下場有M5

中國搞真柒，大大個簡體字勝利
明明年年都睇開victory

估唔到呢到都見到桐子軍

桐子軍無處不在

g

有得M5啦

撐LYN

原來今日冇hka💔

大陸搞點都好過台灣搞，成班台仔係度打飛機，睇佢地搞個洲際睇到想喊，個場又細，燈光又暗，我仲以為成班人係度非法聚賭。d台仔觀眾又唔投入，又冇風度。

有一年小組賽已經係咁

D台仔一邊屌大陸一邊全部隊搵支那隊集訓仲住埋人地宿舍

本是同根生

大陸當台灣係親生仔 下下幫人歡呼，打氣。d台灣贏一場半場中國，就打成年飛機 話人地垃圾 冇品到

而家場場都FB 奸夫淫婦
但係無人pick trist

比班台仔見到實激撚死

nerf左傷害

教育問題

Kira Ryze!

LYN真係當布朗姆係寶

可能係隻SUP得呢隻

繁體支那有名你叫

MOSCOW 5

我都諗緊係唔係 可唔可以BAN一次 我想睇下佢重會用咩

中國人由細到大都被教育台灣人都係自己人，點知大個發現台灣人十個九個都支持台毒，玻璃心碎到成地都係

上路果個PVP係唔係上年撚到PERKZ隻雷茲有心理陰影果個?

蜘蛛先經典

見到LYN岩岩果下齊上齊落,覺得佢地幾正

今年唔洗打wow喇掛 專心world

Diamond呢下
不過好可惜

時代既眼淚

GAMBIT

Gmb唔係掛

比人單殺左

Lyn好似有d料到

對線唔係好夠秋 GAMBIT今場難羸了

GMB無左另外3個真係無左以前令人眼前一亮既感覺

以前m5

alex ,genja

作用王Darien

隻ad廢到

經典綁架片

初初睇果陣以為係黑社會講數咁樣

darien個坐姿

WE出線啦

為左反台仔而舐支

Gg

外卡 等睇下場C9算

兩舊都係屎有分別咩

gambit

又話Gambit係最強外卡

diamond其實都唔算退化好勁
反而edward真係時代眼淚

賽前咩都係9UP

呢個版雷茲後期重要唔勁 好難杯

kira玩返冰雞算啦

比人ban左

Lyn似乎係暫時最強外卡

條BOT真係比人撚

M5既不科學團戰

全盛期既m5贏唔到次世界賽是種遺憾

呢隊外卡lyn幾有料

一直覺得當年如果打bo5 tpa唔會淘汰到m5

唉

當時完全無人估到TPA會羸到M5任何一場

當年個賽制咁鳩 抽籤直入八強

果年既TPA無人估到既打法係真係好勁好好J既
雖然之後IPL5輸左比WE

哇 如果LYN揀呢個陣睇得咁勁 咁HKA應該都好勁

岩岩開始玩lol就係睇m5
Genja 永遠出裝既諗法次次都快人幾年

烏爾加特 燈籠AD

Hka

期望愈高愈失望
RIP GAM

一ban trist就冇啦

HKA MAIN呢個陣 好似係

世界賽都係夜晚睇先有feel
好似睇波咁

第一次睇比賽係M5屌打SK
第2場係CLGEU冰雞逆轉M5,果下開始好鍾意M5同埋froggen

關GAM咩事

we個陣其實真係好撚勁

佢先係靈魂人物
雖然其他人都好帶領潮流
urgot sona leesin xin Alistar

當年EU真係好好睇
M5 CLGEU FNC仲有隊柒頭OCE帶領既柒隊SK

扮下假膠姐

仲有AP YI
秒殺型eve,janna

世界賽三相kogmaw 打到imp 都要學佢

當年we有微笑 若風

Eve mid同埋kha mid

好想再睇全盛時期既M5走埋一齊
其他3件去哂邊

JANNA一套秒人

記得當年M5放左隻Froggen俾冰雞,之後後期冰雞一個打五個果下

繼續集氣支持gmb

個場好似唔係世界賽黎
打左成個鐘個場

Alex仔都生埋
本身好似身體有事
打下抖下咁都無咩可能跟到

個個暈 真係好經典

alex結左婚 之前打過一陣nip 而家好似見佢開stream多
其他兩件真係唔知

成個場就係等睇果下放牆同暈

想問下外卡係咪每組得一隊出到線

1個退出左
1個成為左時代的眼淚(定唔知隊友廢)
Froggen好似係NA第3中路!?

當年M5一組成就拎左個歐洲冠軍
講野又串77
成班人又鬼鬼鼠鼠
成隊十足恐怖份子咁

上面果條片加埋佢地係Russian
其實真係好撚似恐怖分子咁

bg 1vs9

一開始3進2，之後小組第一名打其他組第二名最後贏左出線

如果呢組唔係WE係C9 C9應該出咗局

4大賽區1定有1隊入唔返16強
係估HKA定係WE定係C9

頭先成班女跳舞 有冇人有link

I WILL DESTROY YOU

有冇今日賽程?

等睇hka比日本仔屌打

tb

入四隊 正路都應該四隊入返晒既 4隊入面C9最廢 不過佢抽到靚組

日本仔廢到笑

可能係we呢

睇下點7先

IMPACT: 邊撚個 係唔係要簽名啊

笑死, 一陣impact 撚狗

個陣好似有啲睇頭喎

bp 幾靚

女警呀
你7.18都弱勢左啲

女警

豹女呢個版有咩buff? 做乜出番黎？

因為唔識玩第隻jg掛主要係

佢鍾意玩咋

前期推爆對面 但如果拖到後期就

但見佢玩好似雷雷地

Pick隻坦比Jensen..... 等死

講到froggen

ipl5好彩，iceland班友 太自信 最尾柒左鋪勁既，否則輸既係佢果隊

toyz 好好運

s2 得一個位，garena預先排除香港在外

ipl5 分組又避開clg eu,iceland

好似冇見過Jensen 玩Galio

到底點樣拎世界冠軍先唔會比人話

斷自己大腿 上場JENSEN咁CARRY 今場踢佢去玩隻坦

所以話讚人好難

好簡單就gank到

我都奇怪 可能練陣

Galio都唔可以carry咩

小組對skt rng
4強對ssg lz
Final對skt

借外卡試陣姐, 反正點玩打都贏

佢著曬火咁 比佢玩隻星朵拉又EC GAME一場

但唔會係佢囉重點
佢成個design都係頂

New rival喎

加里歐出全AP裝咪AP CARRY囉

豬女夢遊

btw who are you btw??

咁咪廢左佢最實用個項

話JENSEN 玩GAILO 既
之前BJ 玩一樣有人咁話
宜家BJ GAILO B/P成日比人BAN
真正CARRY 唔係一定玩CARRY角

比人吉左支矛既NEWWWWW RIVAL

佢好運已經讚緊啦

無bo，一戰勝負，無分組賽

最後計分

J4+gailo好屈機

J4開r galio再開
2隻大坦隨時強開

外卡上路講嘅？

020 RIVAL

New rival

WHO ARE YOU BTW

who are you btw

咁持平啲講 佢個jg唔識cover上路都真係

I AM YOUR NEW ATM

繼clap faker後另一個柒頭

正常實俾j4吊打

第一下比線換血換到殘曬 第二下走得太前
NEW RIVAL好波

豬女fram又夠人多
gank又冇個

0/3/0

ATM

無裝過河拆真眼 030 NEW RIVAL

C9之友
New atm

c9真係好彩
抽到果兩隊外卡都咁撚廢

得啖笑

下路基本上一定嬴 上中路咁易俾人gank都唔cover

你要隻豬女前期勁過NID都幾harsh喎

點解呢排nid 又出番黎? 改左d咩?

正式幫C9宣佈 小組晉級成功

豬女 曹格 樹人呢啲前期真係只可以農
最多現下形俾下壓力

New rival of mmd就有你份

呢啲垃圾隊用嚟俾Jensen練下角就啱哂

有時真係唔係口水戰火花問題
係根本上就柒

如果Group A Lyon第二名出線會唔會打贏到FNC/C9/HKA

呢組果兩隊外卡真係外卡黎

平心而論 DW揀左個唔錯既後期陣 不過比合約佬隻NID滾爆左 就係咁
不如new rival既過河拆眼真係好柒

有機贏FNC/C9

友情送頭

咁睇得起hka

HKA唔會廢過C9同FNC掛

隻G女十足十以前TSM件性拖人咁

咁睇得起hka?

c9呢個組合好似有d難上高地塔 不過對家睇落好識送 應該無問題

主要係new atm送到隻豹妹401

洗溫泉

臨尾殺AHQ, FW, JT
除非LYON勁過佢地

7中之7僅次於kt losers
New rival

不過今場合約佬好carry d矛好準下

笑死人
who are you btw

握完手impact仲要偷笑一下 笑死

無恥笑咪算好

I am your new rival

一行埋去偷笑

比d咁既隊打 不如比個機會kt打外圍賽啦

好似卡通片D搞笑角色咁

應該忍緊
好彩佢有出石像鬼
唔係最尾洗溫泉

握完先偷笑喎

呢樣真

人地係敗者組決賽等緊啦

咁kt losers自己7都冇計

睇住佢偷笑
之後行番去同合約佬笑佢

LCK競爭太大

lolesports official Twitter AC都要串埋一份

陰功

C9依家咁開心
到小組有排佢受

見到個上路就開始笑

串人要小心 否則

人地kt為打敗skt而生
入圍賽呢d cheap野 佢地點會黎

kt 垃圾

真心太好笑

個乜鳩天選之人玩法好撚ON9.
估中左佢PICK咩英點知比人打爆仲要倒扣分
姐係仲要估佢打爆埋人

Turn out係
I was destroyed

俾埋kt打
4強可能全部韓國仔

而家係垃圾都有得打世界賽 KT冇啊

邊個估到skt過kt一棟

過咩一棟
SKT同KT 2隊廢就廢啦

自己教隻慎比人 唔係SKT過KT 而家係KT過SKT再過埋自己

冰鳥

玩咁大

ALL IN

再唔開大招冇機會

蟲蟲sup好耐未見過

多蘭盾之後已經無見過

XIYE

kria 冰雞

集氣支持M5

wa kira

WALLHACK到

奇拿

好廢呀

WE條中下做乜9

M5

Mystic真係好撚廢

笑撚左 we隻中路唔係比人吹上天?銅閃喎

係ad排11名 好似係

GMB生性呀求下你

年年支那隊都俾人吹奏架啦

之前單殺過小花

概影：唔該哂

屌
好似睇返以前個diamond咁
瘋狂invade

即送番出去

呢隻英招E真係好閪

鑽石食兵最多

痴鳩線

JG贏咁多CS

酒桶太少姐 不過佢都唔正常

俄仔下下all in

Bye

隻英清野快 穿牆入人地野區又方便

戰鬥民族係冇退嘅

咁貪心 明明第一下走到

對LYON果場都係咁咪幾好

珍娜表示

隻酒桶肥到

31兵又如何

GMB molamola

硬食冰雞combo無扣過血

鑽石痴左線

Diamond GMB

仲未變到身

戰鬥民族:進攻係最佳防守

gmb有頭威無尾勢,好過上場連頭威都無既

隻冰鳥嚇到瀨屎

龍之子Carry

輸4k啫,仲有機會既

打撚咩 後期組合都打到咁

edward張招大車埋去
xiye仲有半條血係到

廿分鐘都未撚變到

種打法真係好似以前m5

宜家先變到身

好慘
正式賽好難用

真係估你唔到 無啦啦開咗巴龍

食完同冇食過一樣

終於變到身

隻曹格廢到

屌你好撚on9 會戰都未開比人射撚死左

個人技術係冇以前咁好
所以輸到仆街
但係種打法就好有m5味道
特別係diamond玩呢隻令我諗起佢玩龍女

隻曹格

死撚完未阿

隊友都差好遠
以前上中下3路都最top咁濟

Kira係咪就係之前喺all star定唔知邊到用冰雞outplay咗大Ching嗰個？

-0.9k

係依家啲人勁左咋
本來佢地就係廢柴

chawy被問到同faker幾幾開
chawy: 你不能拿人跟神比

曹格真係好撚廢

有曹格比人偷巴龍

曹格勁唔勁真係睇駕駛員

還我darien

後面個胜利真係好撚柒 咩事

有冇source睇睇

最強外卡比人拎黎刷kda

咁岩炸走左姐

兩局都衰cho 戰犯

曹格無咁上下實力都捱唔過前期劣勢

曹格前30分鐘只係一隻超兵

最後一場垃圾打垃圾
唔睇LU

同JG夾埋二千血喎 落到黎都食左啦 一係唔打龍 明顯溝通唔好

佢謙姐

比人強姦到體無完膚 還我s2 m5

酒桶三千血入去
點都要博既
唔打咪又係送龍
再加上係對面jg撞暈又炸走

菜雞互啄

唔明點解唔all in艾希 勁on9 2打1點都換到啦